msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: Toolbox by DukeYin\n"
"POT-Creation-Date: 2020-04-04 20:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-04-04 21:01+0800\n"
"Language-Team: Duke Yin <duke@dukeyin.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: toolbox-by-dukeyin.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Last-Translator: Duke Yin <duke@dukeyin.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: includes/class-functions.php:7
msgid "All Settings"
msgstr "所有设置"

#: includes/class-functions.php:119
msgid "Need chinese charactors to submit your comment."
msgstr "评论中需要包含中文字符以提交您的评论。"

#: includes/class-functions.php:162
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: includes/class-functions.php:183
msgid "None"
msgstr "无"

#: includes/class-functions.php:230
msgid "No feed available,please visit our <a href=\""
msgstr "RSS已经关闭，请访问<a href=\""

#: includes/class-functions.php:258
msgid "Y/m/d"
msgstr "Y年m月d日"

#: includes/class-functions.php:260
msgid "Re-Attach"
msgstr "重新附加"

#: includes/class-functions.php:264
msgid "(Unattached)"
msgstr "（未附加）"

#: includes/class-functions.php:265
msgid "Attach"
msgstr "附加"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:32
#: includes/options/oop-example.php:31
msgid "Toolbox"
msgstr "工具箱"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:40
msgid "General"
msgstr "通用"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:44
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:48
msgid "Optimization"
msgstr "优化"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:52
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:56
msgid "Customization"
msgstr "自定义"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:73
msgid "Show All Settings"
msgstr "显示所有设置"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:74
msgid "Enable Hidden Administration Feature displaying All Site Settings."
msgstr "开启隐藏的管理选项，显示所有设置。"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:80
msgid "Force Gzip"
msgstr "强制Gizp"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:81
msgid "Force webiste transfer in gzip mode."
msgstr "强制网站使用Gzip压缩传输模式。"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:87
msgid "Auto Link"
msgstr "自动链接"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:88
msgid "Make web addresses, emails a clickble like in content."
msgstr "使内容中的网址、电子邮件地址变成可点击的链接。"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:93
msgid "Add Thumbnails to list"
msgstr "在列表中添加缩略图"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:94
msgid "Add Thumbnails in Manage Posts/Pages List."
msgstr "在文章或页面的列表中添加缩略图。"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:104
msgid "Link in Comments unclickable"
msgstr "评论链接不可点击"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:105
msgid "Check this to make links in comments unclickable."
msgstr "使在评论中的链接不可点击。"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:111
msgid "Disable URL field"
msgstr "关闭评论表单网址"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:112
msgid "Disable URL field in Comment from."
msgstr "在评论表单中不显示网址。"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:118
msgid "Coment link in new window"
msgstr "在新窗口中打开评论人的链接"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:119
msgid "Display website on new window when readers click Commenter's name"
msgstr "评论头像的链接将会在新窗口中打开。"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:124
msgid "Some Chinese Please"
msgstr "中文才能评论"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:125
msgid "Comments must have some chinese."
msgstr "访客填写的评论内容中必须包含至少一个中文字符才可以提交。"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:130
msgid "Auto add @ in Reply"
msgstr "回复自动添加@作者"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:131
msgid "Auto add a @author to reply."
msgstr "在回复内容前自动添加@作者名。"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:141
msgid "Emoji CDN"
msgstr "Emoji CDN"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:142
msgid "Use free CDN to load emoji svg and png."
msgstr "使用免费的CDN加速emoji表情svg和png文件。"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:147
msgid "Gravatar CDN"
msgstr "Gravatar头像CDN："

#: includes/options/calss-toobox-options.php:148
msgid "Replace current gravatar with Qiniu CDN"
msgstr "将当前Gravatar头像替换为七牛CDN加速。"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:153
msgid "Max revisons"
msgstr "修订版数量"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:154
msgid ""
"Revisons for your posts and pages, will not change wordpress revison numbers "
"if set to 0."
msgstr "设置文章或页面修订版的数量，如果设置为0则不修改Wordpress默认。"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:155
msgid "Recommand 5"
msgstr "建议 5"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:165
msgid "No self ping"
msgstr "取消自Ping"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:166
msgid "Remove ping to your own website."
msgstr "在本网站不自己ping自己。"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:171
msgid "Re-attach media"
msgstr "重新附加媒体"

#: includes/options/calss-toobox-options.php:172
msgid ""
"This will adds a new column to the Media Library Page allowing you to re-"
"attach images."
msgstr ""

#: includes/options/calss-toobox-options.php:180
msgid "show current user uploads only"
msgstr ""

#: includes/options/calss-toobox-options.php:181
msgid "show current user uploads only."
msgstr ""

#: includes/options/calss-toobox-options.php:189
msgid "Remove image Width and Height"
msgstr ""

#: includes/options/calss-toobox-options.php:190
msgid "Remove Width and Height of all images for responsive"
msgstr ""

#: includes/options/calss-toobox-options.php:195
msgid "Length of excerpt"
msgstr ""

#: includes/options/calss-toobox-options.php:196
msgid "Set the maximum number of words in the excerpt."
msgstr ""

#: includes/options/calss-toobox-options.php:197
msgid "Recommand 200"
msgstr ""

#: includes/options/calss-toobox-options.php:207
msgid "Addmin footer text"
msgstr ""

#: includes/options/calss-toobox-options.php:208
msgid "Custom addmin footer text."
msgstr ""

#: includes/options/calss-toobox-options.php:209
msgid "Thank you for creating with WordPress"
msgstr ""

#: includes/options/calss-toobox-options.php:216
msgid "Widget shortcode"
msgstr ""

#: includes/options/calss-toobox-options.php:217
msgid "Enable shortcodes in widgets."
msgstr ""

#: includes/options/calss-toobox-options.php:222
msgid "Diasble RSS"
msgstr ""

#: includes/options/calss-toobox-options.php:223
msgid "Disable RSS in whole site."
msgstr ""

#: includes/options/calss-toobox-options.php:228
msgid "Custom Admin logo"
msgstr ""

#: includes/options/calss-toobox-options.php:229
msgid "Choose a image to set your Admin logo."
msgstr ""

#: includes/options/class.settings-api.php:370
msgid "Choose File"
msgstr ""

#: includes/options/oop-example.php:39
#: includes/options/procedural-example.php:20
msgid "Basic Settings"
msgstr ""

#: includes/options/oop-example.php:43
#: includes/options/procedural-example.php:24
msgid "Advanced Settings"
msgstr ""

#: includes/options/oop-example.php:59
#: includes/options/procedural-example.php:36
#: includes/options/procedural-example.php:111
#: includes/options/procedural-example.php:187
msgid "Text Input"
msgstr ""

#: includes/options/oop-example.php:60
#: includes/options/procedural-example.php:37
#: includes/options/procedural-example.php:112
#: includes/options/procedural-example.php:188
msgid "Text input description"
msgstr ""

#: includes/options/oop-example.php:61
msgid "Text Input placeholder"
msgstr ""

#: includes/options/oop-example.php:68
msgid "Number Input"
msgstr ""

#: includes/options/oop-example.php:69
msgid "Number field with validation callback `floatval`"
msgstr ""

#: includes/options/oop-example.php:70
msgid "1.99"
msgstr ""

#: includes/options/oop-example.php:80
#: includes/options/procedural-example.php:43
#: includes/options/procedural-example.php:118
#: includes/options/procedural-example.php:194
msgid "Textarea Input"
msgstr ""

#: includes/options/oop-example.php:81
#: includes/options/procedural-example.php:44
#: includes/options/procedural-example.php:119
#: includes/options/procedural-example.php:195
msgid "Textarea description"
msgstr ""

#: includes/options/oop-example.php:82
msgid "Textarea placeholder"
msgstr ""

#: includes/options/oop-example.php:87
msgid ""
"HTML area description. You can use any <strong>bold</strong> or other HTML "
"elements."
msgstr ""

#: includes/options/oop-example.php:92
#: includes/options/procedural-example.php:49
#: includes/options/procedural-example.php:124
#: includes/options/procedural-example.php:200
msgid "Checkbox"
msgstr ""

#: includes/options/oop-example.php:93
#: includes/options/procedural-example.php:50
#: includes/options/procedural-example.php:125
#: includes/options/procedural-example.php:201
msgid "Checkbox Label"
msgstr ""

#: includes/options/oop-example.php:98
#: includes/options/procedural-example.php:55
#: includes/options/procedural-example.php:130
#: includes/options/procedural-example.php:206
msgid "Radio Button"
msgstr ""

#: includes/options/oop-example.php:99
#: includes/options/procedural-example.php:56
#: includes/options/procedural-example.php:131
#: includes/options/procedural-example.php:207
msgid "A radio button"
msgstr ""

#: includes/options/oop-example.php:108
#: includes/options/procedural-example.php:77
#: includes/options/procedural-example.php:154
#: includes/options/procedural-example.php:228
msgid "A Dropdown"
msgstr ""

#: includes/options/oop-example.php:109
#: includes/options/procedural-example.php:78
#: includes/options/procedural-example.php:155
#: includes/options/procedural-example.php:229
msgid "Dropdown description"
msgstr ""

#: includes/options/oop-example.php:119 includes/options/oop-example.php:145
#: includes/options/procedural-example.php:88
#: includes/options/procedural-example.php:164
#: includes/options/procedural-example.php:238
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: includes/options/oop-example.php:120 includes/options/oop-example.php:146
#: includes/options/procedural-example.php:89
#: includes/options/procedural-example.php:165
#: includes/options/procedural-example.php:239
msgid "Password description"
msgstr ""

#: includes/options/oop-example.php:126
#: includes/options/procedural-example.php:95
#: includes/options/procedural-example.php:171
#: includes/options/procedural-example.php:245
msgid "File"
msgstr "文件"

#: includes/options/oop-example.php:127
#: includes/options/procedural-example.php:96
#: includes/options/procedural-example.php:172
#: includes/options/procedural-example.php:246
msgid "File description"
msgstr ""

#: includes/options/oop-example.php:138
#: includes/options/procedural-example.php:102
#: includes/options/procedural-example.php:178
#: includes/options/procedural-example.php:252
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: includes/options/oop-example.php:139
#: includes/options/procedural-example.php:103
#: includes/options/procedural-example.php:179
#: includes/options/procedural-example.php:253
msgid "Color description"
msgstr ""

#: includes/options/oop-example.php:152
msgid "Advanced Editor"
msgstr ""

#: includes/options/oop-example.php:153
msgid "WP_Editor description"
msgstr ""

#: includes/options/oop-example.php:159
#: includes/options/procedural-example.php:65
#: includes/options/procedural-example.php:141
#: includes/options/procedural-example.php:216
msgid "Multile checkbox"
msgstr ""

#: includes/options/oop-example.php:160
#: includes/options/procedural-example.php:66
#: includes/options/procedural-example.php:142
#: includes/options/procedural-example.php:217
msgid "Multi checkbox description"
msgstr ""

#: includes/options/procedural-example.php:28
msgid "Other Settings"
msgstr "其他设置"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Toolbox by DukeYin"
msgstr "DukeYin工具箱"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://www.dukeyin.com/about/"
msgstr "http://www.dukeyin.com/about/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"This will need visitors to type Chinese to submit comments, against spamers."
msgstr "打开此选项将要求访客评论中至少包含一个中文字符，有效防止垃圾评论。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "DukeYin"
msgstr "DukeYin"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.dukeyin.com"
msgstr "https://www.dukeyin.com"
